一人一個最討厭同事行為

扮傻早走d嘢我執手尾

男同事屙尿屙到周圍都係

食完飯就咁擺對油淋淋既筷子上枱面

用完部公司咖啡機唔清返啲膠囊殻搞到部機jam住左

部冷氣明明廿度已經凍撚過北極都硬係要較到最低18

係靜既工作空間執野擺野都彭彭聲

咁你都要問?!
咁你都唔識?!

見到水機無水就扮晒嘢唔換，到你開始換就成班喺後面等斟水

冷氣呢個我日日都屌柒班同事 洗唔洗開到咁撚凍

我反而屌7 D 同事開到鬼死咁熱 開到 25 26 度
開得凍你可以幫幫手著多件
我熱冇得再除

如果唔計勾心鬥角之類

最簡單最黑人憎既就係 老撚鳳

又相認

男女同事都有痾到周圍係

老撚鳯

成撚日都話ok ok，點知到交貨時先發現佢做到一pat屎咁。

好撚反智 佢地開到18度又識自己拎件外套黎著
我較返上21度佢地又話熱 但死都唔肯除外套

其實最尾個三個我都忍到

擺枱面又唔駛我抺
佢唔清我又唔清/早過班仆街用

自己著衫囉

但第一個真係屌，痾到周圍係，d毛周圍係，大家仲痾唔痾屎，個個都痞啊？

低能架，自己都有份用，又唔係街果d公廁

成日著低胸衫比我睇晒對奶

其實件件分開睇都係小事黎，但係疊埋一齊中就搞到我好撚忟

食野japjap聲
關門唔關盡
個位垃圾堆
放煙break

屌，第一件真心唔係幾接受到
搞到依家如果忍到都忍到收工返屋企痾

難聽d果句，分分鐘商場果個仲乾淨，keep住有人抺

講緊女同事

忍到返屋企一陣你忍到有事

情況好嚴重wo 真係公廁咁

每個鐘搭正12就響鬧鐘一次
有時仲要禁延遲
9分鐘後再響

成日自言自語，打email會逐個字讀出黎
無啦啦喺自己個位到鳩嗌「痴線」/「哇」/「吓」之類既野
講電話勁大聲，成個office都聽到
一見到同事拎即棄餐具就會大大聲屌鳩人唔環保，逼鳩人自己帶飯盒出去買外賣。自己就隔幾日買新衫新鞋，仲勁鍾意去食buffet
食完糖啲糖紙擺喺位幾日先會處理
買equipment既紙皮箱會留起哂，擺哂喺office阻街。自己個位擺左勁多膠樽/垃圾唔知想點

以上都係同一件極品既行為，有興趣再補

食完野垃圾周圍擺，唔撚識放落垃圾桶

睇錯左一人一個最討厭同事。打左好多個行為
自膠

唔緊要 差唔多

你同事好恐怖

公司電話傾公事開擴音
無人想知 都唔知佢搏咩
示威好多野做?

完全可以想像到你同呢位同事之間欲拒還迎漸行漸近如魚得水嘅愛恨磨擦火花

係呀屌佢老母，一次過打埋佢其他野出黎，忍撚左佢好耐，打哂出黎條氣都順啲
利申plan緊轉工

條友三十歲左右，成日自稱自己係細路
對住office既人就勁大聲勁冇禮貌，一對住其他department既人就變到勁溫柔勁細聲
試過有次佢煮完個麵擺左喺pantry兩個幾鐘先食，見到個麵發漲哂真係好撚想嘔
間中會開電腦個speaker播野
Lunchtime同收左工都會接電話，weekend都覆email，做壞哂規矩
人哋做好既野比佢，佢未睇哂就開始屌人，睇頭幾句就「唔係咁喎你過一過黎」，兩秒之後就「唉呀冇野，我睇錯」
條友係獨生女，喺公司勁大聲話自己唔駛做家務，係公主
聽到都想嘔

屌，諗起都想嘔
佢男朋友根本係聖人，咁都食得落。唔好放返佢出黎害人

果d懶係fd既濕鳩同事
明知我冇野做玩緊電話 走埋黎 喂好得閒喎 冇野做呀？
明知琴日射波 走埋黎 琴日放假呀？
約聽日食lunch 你聽日會唔會唔番工架？
好撚乞人憎 d大粒既細既就坐哂係隔離 聽住佢咁樣“講笑”
真係想兜巴煎落去

埋堆
響機

竟然有男朋友 情人眼中出西施

打email會逐個字讀出黎： 細心
嗌「痴線」/「哇」/「吓」之類既野： 真性情
講電話勁大聲，成個office都聽到：豪邁
見到同事拎即棄餐具就會大大聲：聖人
衫新鞋，仲勁鍾意去食buffet：懂得享受，快活人生
食完糖啲糖紙擺喺位幾日先會處理：重情
買equipment既紙皮箱會留起哂：積榖防飢，以備不時之需
自己個位擺左勁多膠樽：同上，貫徹環保

得此一婦，夫復何求

成日去完廁所用哂啲卷紙巾又唔撚換
仲要成日係自己位剪指甲
佢自己份野明知做唔哂 覺得其他同事一定會有時間幫到佢做 所以佢就一直唔撚做

打任何電話都係大大聲開speaker嘈到
開team meeting 永遠唔熄咪
一齊做份嘢，份嘢係share folder，佢唔小心delete左，過嚟話我地無做
好中意搭嗲，人哋傾緊計，例如尋晚食左大閘蟹，佢就會懶係有要求咁話呢d蟹應該去邊度買點食點點點，話人唔識食個d，好中意話自己唔食cheap嘢

o係自己做嘢範圍掩掩映映,行嚟行去.

有無人同我一樣
啲同事好鍾意打字打到噠噠聲
無論打一大串野定幾個數字都要噠噠噠噠咁
而且撳enter一定要超勁大力
務求令全部人都知佢有野做咁

係咪要換keyboard

我個極品同事就係咁
lunchtime喺到勁大力拍enter，驚死人唔知佢做緊野咁

好撚滋擾

Lunch想補眠嗰陣比條撚屌拍enter嘈醒

明明佢自己or周圍大把位，仲要擺佢公司嘢落你檯面，但又唔係搵你幫手做完全理解唔到個原因

個個禮拜射波
做埋佢果份

屌佢老母未

係office除鞋幾靚女都無用

偷睇人whatsapp訊息

醜唔醜樣？

我打字都好大聲，可能我粗魯啦

你講個極品？正常樣，矮
男既未見過，我都係聽其他同事講起

有呀，冇撚用
唔知比人寵左幾多年先養到啲咁既公主癌出黎

最近又多一件極品
又係三十歲左右既女人
Lunchtime前45分鐘、Lunchtime開始、Lunchtime完之前15分鐘會有鬧鐘響，成個office都聽到
成日開大喇叭播片
又係會喺位無啦啦「唉呀」「唉」「Yeah」咁樣鳩嗌

然後兩件極品好夾
我都係返出去繼續plan轉工

係位無著底褲秘密捽碟唔出聲

其實聽得出
我個同事好明顯眼訓/無心機就會變正常打字聲

見到呢啲post就會諗下自己平時有無做到⋯好似中咗幾樣

Btw有人屌人射波 又有人屌人串佢射波

忍受唔到成班就快渴死但個個鬥忍渴唔到換水

辦公室事無大小既事佢都想知 成日偷聽同偷望同事做緊咩

近放工就會有幾個係個好靜嘅office 細聲講大聲笑 笑到好撚遠都聽到

無啦啦喺自己個位到鳩嗌「痴線」/「哇」/「吓」之類既野

負面情緒強制發洩落其他人到 我都唔鍾意

借d椅食煙吹水，返到嚟我都做完

Peak season ot o到12點，但係飯連睇戲吹水佔左3個鐘，自己做曬野陪坐

乜都講我知 我識

著褸同我講好熱開行冷氣
diu你肥婆內置羽絨仲著乜褸

唔換水寧願渴死，隻手斷L左

卸膊呢啲基本野啦

最賤就係推條友出黎話：佢做呢樣叻呀搵佢搞啦
仲賣埋人情咁款

洗手間用L到水浸咁樣樣，我相信佢係洗野洗到咁

講緊你呀肥婆
懶係潔癖咁樣樣洗呢洗路，好冇帶個菲傭番工呀

隔離條撚樣一路做一路唉聲嘆氣，叫春叫足一日，重要日撚日都係咁

食野japjap聲飲汽水飲到好似喺街飲啤酒咁
每飲一啖都要呀一聲仲要勁大聲咁嗝出黎
飲完又要勁大力咁放低罐野喺枱
食完仲要原個打開左嘅飯盒放喺度唔拎去掉
食相差又冇手尾完全當正哩度係自己屋企咁
人地assign左野俾佢做就左r右r想有人幫手
其實佢直接去做喺佢r到幫手之前已經做撚完
日日呻自己好忙好多野做好多人俾野佢做
但次撚次見到佢喺度食tea r水吹同行行企企
仲有明明自己唔識野就當自己大佬咁教新人
教到d野錯撚哂仲要差d奶撚左野都唔知衰
日日返工就喺度做門面功課應付d老細
自己本份又唔識做做錯野sorry都冇句扮冇事
俾人屌嗰陣又賴哩樣賴嗰樣賴埋去人地身上

明明自己做錯會瀨落成組人身上面
話人唔提佢 話人唔講佢知

玩針對
其他人做無問題就你唔得

自己無料又扮曬乜都識懶醒，到你話交比佢handle時就即刻笠水

仲有啲柒頭成日話自己以前喺第間點點點，講到天上有地下無，咁你又轉公司

你都on99，凍你唔撚識著衫？成公司就你個八婆？
3部冷氣，開得1部，仲要較最大度數
屌撚到個八婆翻艇，仲話翻我哋轉頭係我哋唔開
從此未見過佢郁過部冷氣

日日都講人是非 眼神個D都勁差 圍埋一齊打橫行以為自己大晒 叫佢地做野要求佢咁 唔岩佢心意連登有post唱人就基本啦

再唔係D人就扮乖扮無辜俾人屈 但佢自己單打人單打足幾個月 唔知既人咪以為佢講野係真囉 仲要扮大佬擦鞋 為上位連自己fd都可以出賣 30歲人仲玩呢D 最勁係佢自己唱人先 轉頭扮關心人地點

Lunchtime鎖撚左個廁所 係入面坐足一個鐘後先出返黎 全村人無廁所去阿大佬

條煩膠同事做撚錯晒d野，佢講一大堆說話想推俾我幫佢補鑊，我唔撚理佢，佢就每次見面都拎返出來講，話係我d野冇跟好累佢錯

有次我收工一路行一路講緊電話，咁岩同煩膠同事同一時間等過馬路，條煩膠唔理我拎住電話講緊，大聲話我：「喂，D野幾時搞掂呀，我呀⋯⋯（下刪一大堆佢既廢話）」

之前教咗啦?!
但其實未敎過

另一個部門既同事更年期
做親野都Bangbang聲 好撚騷擾
好撚想屌柒佢條八婆

物柒都無，咩都問人借

做合約工
個同rank同事日撚日chur到仆街 佢自己工作狂咪算
上司要我同佢跟啲project 佢chur撚埋我
仲要擦鞋博出位爭埋其他同事啲嘢做 管埋同事啲下屬 搞到我越嚟越忙
其實我就係想hea住邊搵工放撚過我啦屌

前同事結婚 唔去都WhatsApp 提我比人情
最後都比咗

成班人都on99

咩工

你應該block 9佢

蠢撚咗啊！！！！

驚死人叻過自己

冇手尾
用完 d 野唔會放返好
次次要人地幫佢執
冇得救

啲呀頭BUY唔BUY佢先
好怕依啲人

好多人都係咁
是咪因爲佢地本身廢

仲要嗰排你做咩，都即刻同人咬耳仔講你，唔知笑乜9

家下一轉新工，頭幾日，見唔對路，即閃

同學，做左同行但唔係同事，但我係佢同事又識佢但又唔係佢圈子我會唔鐘意

日日都post自己lunch 同同事食咩，平時放假又話自己同同事玩，搞到好似保險佬咁，你發展冇佢咁好都幾火滾

星期一/五症候群
放產假都數住邊啲日子係紅日
放到盡

簡單logic你都唔識？

以為自己好靚仔同好風趣
日日撩個fg女仔

下次攞番嗰空水筒斟水 斟滿佢

冷氣房有個神樓
有兩條友日日裝香俾關帝
但佢地明明係坐另一邊
去人地果邊裝，裝完拍拍蘿柚走左去

好多公司消息都黎自同一個人把口，初初同佢相處開唔覺，事後諗起好恐怖

到底我有幾多野比你唱左出去事非當人情